覺唔覺1000蚊紙無咩用

根本無機會用到
買貴野又唔會用現金
係用都只會用500蚊紙
1000蚊紙d店鋪又未必收

可以俾晒我處理，唔收手續費

跌落地咪又係狗衝

好有用，係商舖驚比人騙，唔敢收！

又唔可以咁講

有時買萬幾蚊嘅嘢

如果無得比eps/credit card

比一千蚊紙真係方便啲

如果呢個世界冇信用卡 冇EPS 冇Paypal 冇八達通

買古董有冇得比信用卡

好多現貨材料買賣用大紙

係你用唔撚起姐 關1000蚊紙撚事咩

你都on9
個撚個用eps 信用卡咩

你自己少買貴野就咪話無用啦

可能中學雞

有咩貴野一定要比現金

二手錶舖好多只收cash，例如ssp權記

一千蚊紙真係無咩用，一陣就唔見左，過兩日連渣都無得剩

新錶都係啦，現金平幾%

你睇下大陸 就知1000$紙有無用 次次見勁大疊人仔

窮鳩黎講的確係

中下層個撚個都唔收

上層的嘅話點會唔收

利申 窮鳩

唔緊要
你交俾我 我幫你處理咗佢

三行買料通常現金，比現金會平DD

相機同鏡頭都係
比現金有平
比信用卡仲要比多手續費

做賭廳 十個有九個客都唔會要500蚊紙
但係係香港 十個有九個都唔想收1000蚊紙

現金價通常平小小

不過好少用現金買貴野

之前裝修比左20萬現金算唔算

幫我打散哂做一百